其實咩政府反人權法 個個地方咪即係無人權

香港政府…

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動